2013多蒙特 vs 2019利物浦

邊隊勁啲呢 記得2018嗰陣有人問過 當時利記個陣仲係唔夠全盛多仔勁 而家又點睇？

18年後 利Best 11 多咗法賓奴同艾利臣

唔該推行動post

百年樹木？

Ching有啲料到 咁都聽得出

幫你推

六冠王巴塞都唔夠依家隊利狗踢啦

對位黎計bvb差隻左閘

以為粵語殘片

高普而家用兩閘好似用得進步咗

師兄邊間教會?